老蕭又中,前兩日講過王思聰炫富,今日傳出被限制高消費

王思聰被限制高消費 普思投資：全力應對有解決方案
11月11日消息，普思投資聲明稱，近期網絡關於普思投資董事長王思聰先生被列為被執行人，限制高消費報導，是因為熊貓電視直播平台倒閉而引發的投資糾紛。目前普思投資代表王思聰先生正在全力應對，已有解決方案，我們完全有能力盡快自己解決問題。